d人依家讓座比d師奶坐

發生咩事？以前d人見到攞柺仗或者成頭白髮先會讓
依家D人係見到師奶都讓
發生咩事

覺得佢大肚
其實係肥